如果女朋友送我返屋企,咁我應唔應該送返佢返屋企?

求救
因為之前都送過好多次女朋友回家
今次夜晚女朋友破例送我返屋企
佢送到我返屋企樓下果陣已經係深夜，咁我應唔應該即刻送返女朋友屋企然後自己再返屋企?

應該送佢同你一齊去青山醫院!!完

求救
因為之前都被男朋友送過好多次回家
今次夜晚我送男朋友返屋企
我送到佢返屋企樓下果陣已經係深夜，佢又再送我返屋企，
咁我應唔應該即刻送返男朋友屋企然後自己再返屋企?

可能佢有下埸 唔洗再送

要，送佢返屋企之後再等佢送返你返屋企

可以互送幾多次

係隻手到，係個口到

正

送佢上的士

上屋企過夜啦仲走

其實佢係想留喺你度瞓
你送返佢走想點